法國好多中大人用ASUS

等成分幾鐘先開到機嘅notebook不如去Ulib用公家電腦啦
見親HKU嘅人都係坐喺starbuck用Macbook
不愧係最高學府